[Lovelinus] LOVELYZ 討論區(3) 梨子CB大發 ! 你今日WoW!左未~

快啲成為Lovelinus既一份子啦

Lovelyz（韓語：러블리즈）是Woollim Entertainment於2014年11月12日推出的八人女子團體，由Baby Soul、智愛、智秀、美珠、Kei、JIN、洙正、叡仁八名成員組成，11月12日以《Candy Jelly Love》正式出道、11月17日發行正規一輯《Girls' Invasion》。2015年3月4日，發行正規一輯改版專輯《Hi~》。
8月27日，Lovelyz公布以八人狀態回歸，官方公開先行曲《Shooting star (작별하나)》，10月1日，公開專輯音源及主打歌《Ah-Choo》MV。12月7日，發佈後續曲音源及主打歌《For You (그대에게)》MV。
2016年 4月25日，公開專輯音源及主打歌《Destiny》MV及舉辦第二張迷你專輯《A New Trilogy》發行紀念Showcase。
2017年1月13-15日，舉辦首場個人演唱會《冬之國度的Lovelyz》。2017年2月26日，公開第二張正規專輯《R U Ready?》音源及主打歌《WoW!》MV
官方粉絲名為「Lovelinus」（러블리너스）

成員資料 :
成員:
Babysoul

本名：李洙姃
韓文名：이수정
英文名：Lee Soo Jung
隊內擔當：隊長、主唱
生日：1992年7月6日
身高：158cm
體重：41kg
國籍：韓國
出生地：光州
個人經歷：
2011年參與INFINITE正規一輯《over the top》錄製，和INFINITE H合作歌曲《crying》

2011年11月23日，Baby Soul發表首張個人單曲《關係不如陌生人》

2012年1月18日，Baby Soul發表第二張個人單曲《她是個花蝴蝶》

2012年7月，在不朽的名曲和INFINITE成員金聖圭、張東雨合作歌曲《海邊的女人》
*實力認證
2012年11月，在INFINITE演唱會《Second invasion》和HOYA、張東雨表演歌曲《CRYING》
2013年，Baby Soul參與了INFINITE H首張專輯錄製《FIY HIGH》

智愛 Jiae

本名：劉智愛
韓文名：유지애
英文名：Yoo Ji Ae
隊內擔當：副主唱、形象擔當
別名：麻糬、大象妹妹
生日：1993年5月21日
身高：163cm
民族：朝鮮族
國籍：韓國
出生地：首爾
畢業院校：首爾藝術高中
個人經歷：
2010年4月，在Mnet的實境節目《INFINITE-你是我的哥哥》作為INFINITE的妹妹亮相
2012年6月10日，劉智嬡在SBS 《Running Man》客串女學生
2013年4月24日，劉智嬡發表個人單曲《Delight》

智秀 JiSoo

本名：徐智秀
韓文名：서지수
英文名：Seo Ji Soo
隊內擔當：領舞、Rapper
生日：1994年2月11日
國籍：韓國
個人經歷：
2011年，徐智秀參加tvN 《Korea's Got Talent》征選

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

美珠 MiJoo

本名：李美珠
韓文名：이미주
英文名：Lee Mi Joo
隊內擔當：主領舞、Rapper
生日：1994年9月23日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2014年出演Infinite《Last Romeo》MV女主角

美豬女神舞蹈實力

94line之亂舞

Kei

本名：金志娟
韓文名：김지연
英文名：Kim Ji Yeon
隊內擔當：門面、主唱
生日：1995年3月20日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
2015年，演唱사랑은 그렇게 (愛情就那樣) Oh My Venus OST

2016年，演唱《麻酥酥》好運浪漫史 OST

kei子歌唱實力

Jin

本名：朴明恩
韓文名：박명은
英文名：Park Myung Eun
隊內擔當：第一主唱
生日：1996年6月12日
國籍：韓國
出生地：釜山
個人經歷：
2013年11月08日，發表首張個人單曲《Gone/只是你不在》

2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》

kei子膠煎合唱

洙正 Su Jeong

本名： 柳洙正
韓文名：류수정
英文名：Ryu Su Jeong
隊內擔當：主唱、領舞
生日：1997年11月19日
國籍：韓國
個人經歷：
2013年12月27日，LOVELYZ（除藝仁）和INFINITE一同在KBS歌謠大戰表演《Man in love》
元祖面糕實力

叡仁 YeIn

本名： 鄭叡仁
韓文名：정예인
英文名：Jeong Ye In
隊內擔當：忙內、副主唱
生日：1998年6月4日
國籍：韓國
個人經歷：曾是JYP Entertainment練習生

音樂作品 :

正規專輯
首張正規專輯《Girls' Invasion》
發行日期：2014年11月17日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.像昨天一樣Good Night (어제처럼 긋나잇)
4.離別Chapter 1 (이별Chapter1)
5.祕密旅行 (비밀여행)
6.關係不如陌生人 Feat. 輝星 (Baby Soul Solo)
7.她是隻花蝴蝶 Feat. 東雨 of INFINITE (Baby Soul & Kei)
8.Delight (智愛Solo)
9.只是你不在 (너만 없다) (JIN Solo)

第二張正規專輯 《R U Ready?》
發行日期：2017年2月27日

1.R U Ready？
2.WoW!
3.Cameo
4.Emotion
5.새벽별 (Dawn Star / 晨星) (Baby Soul & Kei & Jin)
6.첫눈 (First Snow / 初雪)
7.똑똑 (Smart / 咚咚)
8.The (美珠 & 洙正 & 叡仁)
9.Night and Day
10.숨바꼭질 (High & Seek / 捉迷藏)
11.나의 연인 (My Lover / 我的戀人)(智愛 & 智秀)

首張正規Repackage專輯《Hi~》
發行日期：2015年3月04日

1.Introducing the Candy
2.Candy Jelly Love
3.안녕(Hi~)
4.遊樂園 (놀이공원)
5.어제처럼 긋나잇
6.이별Chapter1
7.비밀여행
8.關係不如陌生人 (Baby Soul Solo)
9.她是隻花蝴蝶 (Baby Soul & Kei)
10.Delight (智愛Solo)
11. 너만 없다 (JIN Solo)

數位單曲
首張數位單曲《Good Night Like Yesterday》
發行日期：2014年11月10日

第二張數位單曲《Shooting Star》
發行日期：2015年9月14日

迷你專輯
《Lovelyz8》
發行日期：2015年10月1日

1. Welcome to Lovelyz8
2. Ah-Choo
3. Shooting Star（작별하나）
4. Hug Me
5. How To Be A Pretty Girl （예쁜 여자가 되는 법）
6. Sweet and Sour（새콤달콤）
7. Rapunzel（라푼젤）

第二張迷你專輯《A New Trilogy》
發行日期：2016年4月25日

‎1.Moonrise‬
2.Destiny(나의 지구‬)
3.撲通(퐁당‬)
4.書籤(‎책갈피‬)
5.1cm
‎6.心(*小心輕放)(마음(*취급주의‬))
7.人偶(인형)

單曲
首張韓國單曲《Lovelinus》
發行日期：2015年12月07日

1. For You (그대에게)
2. Circle
3. Bebe

其他歌曲

團體單曲
2015年12月30日《塗著濃濃的口紅》
TwoYooProject-SUGAR MAN Part.11 (美珠、Kei、JIN、洙正)

個人單曲
Baby Soul – 남보다 못한 사이 (Ft. WheeSung)
發行日期：2011年11月23日

Tracklist:
01. 남보다 못한 사이 (feat. 휘성)

유지애 – Delight
發行日期：2013年04月24日

Track List:
01. Delight

JIN – 너만 없다
發行日期：2013年11月07日

Track List:
01. 너만 없다

OST :
KEI 케이 (LOVELYZ) - 사랑은 그렇게 (愛情是那樣) [Oh My Venus OST Part 6]
中字 : 已沖破2m

KEI 케이 (LOVELYZ) -《麻酥酥》好運羅曼史 OST Part.1

綜藝 :

Lovelyz in Wonderland
Ep1

Ep2

Ep3

Ep4

Ep5

Ep6

Ep7

Ep8

花絮合輯

20150318 一周偶像 Lovelyz

151007 一周偶像 Weekly Idol Lovelyz

151223 Weekly Idol一周偶像 聖誕特輯 (智秀 Kei 洙正)

160106 weekly idol 一周偶像

160511 weekly idol 一周偶像

150324 After School Club Lovelyz

160112 After School Club Lovelyz

160326 飯心攻略 Lovelyz

Lovelyz Diary Season 1

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 2

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

Lovelyz Diary Season 3

EP1

EP2

EP3

EP4

EP5

EP6

EP7

FINAL EP.

實用連結 :

Lovelyze官方Facebook

Lovelyz韓國官方網站

Lovelyz官方YouTube頻道

Lovelyz官方Twitter

Lovelyz官方Daum Cafe

Lovelyz 官方 Instagram

Lovelyz "Candy Jelly Love" Official MV

Lovelyz “Hi~” Official MV

Lovelyz 像昨天一樣晚安(Good Night Like Yesterday) (中字+認人)

Lovleyz “Ah-Choo” Official MV

Lovleyz “Shooting Star” Official MV

Lovelyz “For You” Official MV

러블리즈(Lovelyz) "Destiny (나의 지구)" Official MV

러블리즈(Lovelyz) "WoW!" Official MV

Greeting message - Full team
後排左至右 : 李美珠, 秀靜, 智秀, Yein
前排左至右 : Jin, Babysoul, 劉智嬡, Kei

超正 acapella performance

Baby Soul & Yoo Jia (ft. Dong Woo of Infinite)She's A Flirt MV

Yoo Jiae Delight Official MV

JIN "너만 없다(Gone/只是你不在)" Official MV

Kei Love Moves On 사랑은 그렇게(Oh My Venus OST) 中字

Lovelyz (러블리즈) - Candy Jelly Love 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - 你好Hi~(안녕) 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - 遊樂園(놀이공원) 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - Ah Choo 應援教學

[中字]Lovelyz (러블리즈) - For You (그대에게) 應援教學

開新post template

夜煙

快啲好返啦

留名

185樹精

出貨量

新POST 臨訓留個名先

梨子大發！

今日mini fm

我求抽中

犯規呀

好得意啊

希大

170304
WoW!

Cameo

Kei子

花KEI

美珠新飯留名

咁夏天呢

jin今日個頭真係好正

明恩冇拎咪

次次見親佢地做wow個表情就會諗起home alone入面個細路

我見到都

明恩個頭真係好正

岩岩先發現志娟同細晶終於穿左耳窿

Agger

勁左少少

我冇穿呀 果個夾嚟

新post留名

梨子大發

如果係咁志娟會唔會都夾黎
唔識分耳夾同耳釘

我覺得今次白智榮medley仲正
梨子幾時可以有多D OST唱

夏天在心中啦 梨子po緊係美珠在口邊啦

正啦fansign

實力
煎唔記得唱

認得投票

求黃kei

換Kei 小卡

170305
Cameo
wow

啊

好得意

樹精

想換智秀

Vlive

係張床拍

上次係apink，今次到佢哋。

好正

高汁

夜煙英文大放送

美珠

See you later

一眾香港飯刷臉成功

WoW👐🏻

So cute

盡情西我面啦

明恩唔舒服？

有冇人會真係拎隻CD出來聽到最尾

好似有段唔同成員既錄音
但我仲未聽

為咗聽呢段錄音突登走去買外置CD機

我等人放上網算

頂 笑左

好大聲

有亂入

梨子先係亂入

香港飯

N年前好似有段梨子飯拍錄左句屌定仆街落去

香港飯好波

頂

大量我

哇

我隻腳有咁長就好

今日原來冇上the show

原來黎香港既行程cancelled

點解

有野睇

港首話梨子係簽名會講
個人灰左即刻

要黎實會黎既

美珠啊 太sexy啦

邊個放梨子飛機

無得頂

梨子今次主推邊個？

佢地 acapella真係好正

我想用夜煙postcard換其他

武林突然想賺人民幣
反緊韓wo

好靚呀二姐

二姐手字好靚

都係清純美珠正啲

飄過 ... 黎明 ...

今日啲應援

我梨世界第一

個名

亂入

好多花心飯

你呢？

專一

原來個個男仔就係produce 101 s2個個張文福
段rap

專一飯留名

睇到張圖好似有聲咁 痴線rap

Check check

估唔到呢到都見到我文福bb
check!

我文福BB

新人留名

四眼智秀真係好正

只走check路

Check Check 我好似沉緊船

Same

今日個眼鏡look好尾機

哇 不得了

四眼智秀

H榜破30K
開香檳

二姐

化身忙內

好可愛

短髮女神

The 中字

Night and day 中字

咚咚 中字

我的戀人 中字

CLS祈福黨真係無孔不入

屌

今日新相

成個音樂台都係文福bb既信徒

魂隊

新飯留名
想求各成員twitter站收圖
特別係寶貝魂

大神飛去影咪得囉

我？我數據狗黎嫁咋

soul站: (應該唔齊)
소울을 울리다 @19920706_com
소울라잇 @SoulLait
맏내와막내 @MnM_sis
단호박soul @ssm3037
❤~요만큼 @babysoul920706

thz

美嘟

美珠啊

重有無其他成員站 在線等

Jiae:
시작되는사랑
지애별
걸문사

明恩:
2cm
명은이의하루
엉엉명은아
Stand by ME

團既
엄블리
나의지구

仲有

出道站soulLait soulway waterfall都已經收左

佢地係咪好日都唔開一次vlive

都係嘅

無咩特別都唔開

想睇多啲佢地啲生活事

睇lovelyz diary

vapp都有廿幾三十條片既
夠哂你睇架啦

有無咩綜藝睇下 已經煲哂weekly idol

認哥 singderella

團綜呢
lovelyz in wonderland

得八集 原來已經睇左四集

智愛同美珠真係好好笑

手扣

默契一日上升100%

朴明恩
明明錄緊節目都可以望鏡頭

今日twitter新相

終於有時間拆碟

BTW, 有冇人想換postcard 同 小卡？

可換
Postcard 隊長/明恩/美珠>智秀
紅 明恩/智秀>智愛/美珠
黃 隊長/智秀/美珠/KEI/明恩>樹精/我

我仲未搵到人同我換夜煙postcard

大神
小弟都係買左兩隻

換走

想抽fansign但唔中

BTW, 換卡啲箭嘴應該調返轉先啱

fs呢家野 害人不淺

大神

Soul

師兄抽咗幾多次

成個櫃都係

破2m

求梨子保佑我聽日平平安安

梨子賜你力量

巴打考oral? 加油

係啊 五點

加油

Jiae比tick你

多謝您地

智愛

今日場live

巴打考成點

揀左勿輕言 1+3 保守估計3-4 可能差過上年

Btw我c黎

夜煙幾時先好翻

好掛住佢

比卡超kei

越嚟越得意

我梨世界第一！

梨子世界第一

好翻好多,冇包野
但幾時上得返台,佢自己都唔知

同意！

好想睇次齊人版既wow 同cameo

agger

4日冇得見

呢個角度影落好怪

有冇人想要CD
賤價求售

智秀

好靚 仲有眼鏡真係冇得輸

今日應援大聲到遮左咪聲

好落力

利申有份
果日等左5個鐘

睇咁多次都係今次最大聲

聽講對手之前有去Produce101

您就好

梨

子

Yein

大

發

Kei子生日粗卡

Kei生日快樂

kei子 生日粗卡呀

Kei 子日

開心kei子日

kei生日粗卡

Kei 生日粗卡

Happy Kei Day

kei子

KEI OPPA YA 世界級

jin個頭真係世界級

準備mwave m&g

有冇人有買

李美珠

happy kei day
買豬蹄同kei子食

冇全簽冇買
仲要冇直播

全部都係kuma

好夢幻

KEI唱左

美珠隻眼咩事

面紅 佢地d歌好正

連kei把聲唱我都覺得唔夠嗲

太嗲會召喚拳頭

思春期原唱把聲真係 上次聽live嚇襯

94 line

babysoul個轉身好瀟灑

fs之後跌咗落靜靜坑，愈跌愈深

sor貼錯
貼番我自己

人黎 捉佢出去斬

小人知錯
呢個都係정정啫

唔講咁多啦

繼續quote

唔好鞭啦，好痛
我好專一架
[black]推post大法[/black]

放過你啦

咁我叫乜

[url]
[/url]
夜煙

夜煙都仲係就住黎跳，好似未好翻曬
好心痛

留名 藝仁要快啲正式好翻

就黎有8人舞台

呢位巴打係經常性手殘架

我啱啱以為自己眼花

Bin C

大家都是清泉

最多我自貼

今日8人舞台我會嗌埋大家果份
利申生放

清泉都唔可以撈亂黎飲架

dance practice

夜煙著工人褲好
之前wi又係

入左去坐了

夜煙呀 終於8個啦

大神加油嗌埋我個份

係夜煙啊

武林出埋夜煙focus dance practice

出唔到聲

係八個人啊

前輩

頂 今日fansign場地係開放式

正

呢個頭真係好得意

太得意啦

屌 咁得意

叫人點脫飯

尋日場fansign可以傾好耐?

有大神係咁鬧唔公平

比人趕

二姐真係好得意

成個 形

今次時間長,全程任影
之前有d fansign, woollim fansign後接私人公演,搞到時間勁趕,覺得唔公平ja

呢個look又細幾歲

公平咩公平咩

全程任影就公開場一定
主要不滿係武林搞到去fs都要抽籤咁 場場傾既時間都唔同
仲要唔係多少少 尋日果場傾左接近13分鐘 釜山場有人4分半gg

依家先發現The D歌詞

又係時候出去吸印

煎同美珠 梨子兩大癲婆

跟住Kei係後面笑得好開心

可能佢都想跟

而家呢個post推得仲慢過未cb

冇人

雖然係飯
但係一直做cd-rom
而家幫手推

過到黎淨仰用twitter fb都少左開

+1
不過今次回歸好似冇咩聲氣咁…

睇官咖連打歌行程都冇埋

今個禮拜mcd同音中停播
mb同人歌應該未出啫

kei個頭

好靚 尋日見到比佢嚇一嚇

去完幾日大阪 翻黎了

三家姐個頭都

個頭咩事

加埋隻公仔可愛度上升一百

爆錶

講錯歌名，自己cue回帯，但係pd唔剪

笑死

大阪 正

頂尋日入仁川chur太盡今朝起唔到身翻學

kei

好好聽

智秀果張 靚到以為拍電影

因為個人都好靚

Spotify有幾隻碟下左架

然後翻到黎香港chur到仆街

上場fan sign 係咪有人鬧d staff?

細碟全部下架
明明Ah Choo最高點擊率

apple music都係，搞到我冇得打噴嚏

joox撚表示係呢隻專先有得聽 之前個啲全部冇

Melon表示笑而不語

spotify冇bolbbalgan

搞乜

melon
始終有得dl 落黎聽最好 又有得刷歌

真係

一年一度4月1

靜靜

做乜9

美珠同煎癲嘅上限：404 not found

樹精唔小心輸左

您又想點啊

雖然係幾正既

我要脫飯喇

睇fancam解悶

有冇巴絲隻RUREADY隱藏錄音係美珠
可以用智愛/KEI/智秀換

我到衣家陣係聽過yein嗰段

Yein 飛身救秀靜

好型

男友力強

響現場表示第1個反應係笑左出聲

咩事

4月1號

靜靜新節目加油
就算有人花心 依度都好多人撐靜靜

我專一靜靜
好難想像樹精啲演技

咁都有人中伏

我知你太專心睇靜靜姐

我以為你4月1專登貼條link

都有人中伏

依家spotify得番R U Ready隻碟

infinite都得番一兩隻碟
woollim

紅色打歌服

有kei包 show

頂 竟然有人信

個Mcountdown後台
美珠又兇fans

有冇link

得依條 睇住先

換個角度睇，真係好驚險

呢個角度睇差半步就

睇到條片，拉完樹之後李美珠又係望都唔望就行埋去

係咪又整親

好似不嬲都膝頭唔好

好痛咁

好靚

過左成個月先醒起，漏左呢套未睇
170303 辛德瑞拉 E16 中字

HANTEO 去到40,895

yein
[url]
[/url]

又要求我梨保佑

2過借火

私人醒張明恩比你

今次咁多fan sign 嘅

diu出聲

開多幾埸可唔可以突破5萬呢

btw,自從公開場嗰次fan sign多左條奇怪規矩
11. 러블리즈 멤버 및 STAFF 분들에게 과한 언행 및 욕설을 자제해주시기 바랍니다. 적발 시 퇴장 조치 됩니다

你地做過d乜來

係咪有人鬧四眼哥哥

4月簽售都仲刷到成3000隻出黎

冇人知 應該係果日後面d韓飯屌得太大聲掛
不過垃圾武林又抵鬧既

講緊咩

fan sign多左條rule, 唔準鬧staff咁上下

好痕啊

唔知有冇人打算送生日禮物比Yein/明恩呢
我想試下收集香港飯既禮物 一次過用hk lovelinus既名義送比佢地 睇落都開心d 好似係

屌 Wow ～

爆血管

聽聞卷三好伏

今日考乜？

未考過Dse

頂笑到肚痛

呢段好正,阿媽lyz

送咩好

中文綜合 兩年都俾綜合拖累
明明中學個陣係攞5或以上

伏到仆街 唔知寫緊乜

笑到我痴線

好warm

自己心意自己諗喇

如果你諗到有貴但岩既野可以講出黎 睇下有冇人想夾下份咁

梨媽

好想快啲有 '新兩個男人show' 中字睇

痴線今日個個都禁勤力

做咩今日咁正有花收

bf掛

2期會員,又要課金

話說 我可以幫大家平d搞2期

新入坑 以前剩係睇男團

有興趣

歡迎

啲歌好入耳好好聽

識貨

雖然係紅巴 但以前剩係鐘意睇男團既舞步
無端端youtube個auto playlist播咗Destiny (나의 지구) 即刻入咗坑

一年前既comeback 會努力追番啲綜藝

歡迎

Destiny入坑就送張destiny相比你

destiny真係好高質啊 最鍾意依首

首首都高質

依個真 除咗入坑歌外 其他都好鐘意

張張相都好靚好有氣質

LM

有冇教學？錯過一期好後悔

我都好後悔當初無買

聽日/後日得閒一次過搞

你不如了解下有d咩飯站先再出聲

GB都未爆post

想點

咁快有中字

柒左添 sor

#

個妝唔濃好睇好多

心心心心心心心心心心心心心

咁快就完左打歌期
好唔捨得

希望係

師兄cb延期 梨子再cb應該都年尾

仲有新男團排緊隊

我樹個pose

對調 好似係

之前Twitter有人話佢地拍新mv, 但真定假就...

唔通repackage

係都唔奇

正啦 梨子+宇少

2團唔係同1日 睇邊個靜靜好

又唔係香港，有廿個靜靜都唔關我事

駁唔到

秀智 髮型 妝 好靚

係咪有巴打幫手搞入會

2期先30000
HK運費22100

係都要寄速遞，好似佢仲急過你

170324 뮤직뱅크

N世前既相 . 終於得閒執 po埋出黎先

同埋 梨子係韓國真係超級多飯

金色頭髮黃色衫好似一舊薑

呢隻髮色幾靚

新飯申埋2期

求大家多多支持

人靚點都靚

龍俊亨

咪過來搞尻我哋啲女

kei好似已經做左好多次屋巴呀

aegyo教材

已成為週偶aegyo教材

多圖

幾時來香港

東京大阪握手會

好呀我去完韓國就瘋狂跑海外

170413 1CM CAM Lovelyz的待机室 中文字幕by驴肉火烧Pro

[ENG-SUB] Lovelyz 2nd Album "R U Ready?" Voice Messages (Minus Jiae)

上蒙歌了

KEI 子

笑死 明明係蒙歌 但twitter全部直接寫kei cut

聾既都知係kei子 好似係

聽得出扮唔知先係高手

仲要見到對眼

蒙面歌王 李克勤

隻眼好清楚 btw Kei 子

我真係唔知隻老鼠係邊個黎

我都唔知

170413 1CM CAM MC Jaively 中文字幕by驴肉火烧Pro

WOW~

babysoul短髮真係後生左好多

梨子五月comeback

5月CB確認

咁快
會唔會又海外拍MV
跟住cb完當冇cb過

5 6月去韓國 唔知有無得追梨呢

又撞Twice
Btw, 感覺上似5月尾多啲，5月20至25佢地去日本，但冇理由一CB即刻飛走

究竟要撞幾多次TWICE

有緣左少少

一定係27號果個星期 我覺得有機會tun 6月頭其實

正規有Repakage 是常識

新聞話好似五月中？

我五月中或六月頭去 希望有得追

20-25都響日本 有邊團會cb完即刻出國

6月頭一定會有 到時見

我都想去

我同個fd去 唔知有無得追

btw邊有4年

推埋佢入坑

試過
差D絕交
係NIT坐左8粒鐘

坐禁耐實絕 追下行程好過喇

誇左啲喎

無緣

有eng sub

crayon pop

個幾個不嬲都係踩人為樂

快啲俾個一位佢地啦

日本fansign5月14號截止賣碟
去都唔駛去

等去韓國囉

突發

有片

5月2

5月頭

嚇親

REPACKAGE 0502 ?

러블리즈(Lovelyz) 2nd Album Repackage "지금, 우리" Prologue Film (Peek Ver.)

對

woollim真係好難捉摸

WOW只係掩眼法,呢隻先係主打

大家加油

meet&greet都未寄就有repackage

咁即係打完歌就飛日本

應該停一個禮拜打歌

錄定掛

repackage應該打歌期唔耐掛
兩三個禮拜咪岩囉
除非隻歌超水準 攞到一位

見到人地冷嘲熱諷其實有啲唔開心
但我地做好自己就得

掉轉黎諗，撞大團起碼多啲路人飯識得梨子
但睇見佢地仲未有收入好心痛

以前都會留意下“佢地sssssssss”，但"d人ssssssssss"愈來愈低質
梨子係有實力，可惜少人討論...
明明實力係一線，但排名就...

勿插

係事實既

係

不如一槍打死我

Lovelinus

無錢啊救命

지금，우리

錢係一個問題 體力係另一個問題 追星真係攰過翻工

無時間去

好彩有隔離團d周邊小卡代購贊助我cb經費

樹精分界

REPACKAGE 應該只係多一隻歌 ?

1-2我諗 ？
以girls' invasion 睇

又vlive

好似讀左我留言

我用keyboard 個咪講左
언니 사랑해요

樹精終於露額頭了

翻香港入彈過去再博殺

唔知夜晚仲有冇呢

真係好頹 下下都撞中大勢 但如果攞到一位就真係一個好好證明 天佑梨子啊

你個名

係0502定0522

會唔會連teaser寫個日期都錯

邊到睇到0522

Instiz

btw, 會唔會0502係先行曲 0522先黎真

instiz同香討有咩分別

冇乜點睇梨子以外kpop野
原來呢排都幾多女團/solo cb

唔洗多 iu夠

堅料
/

應該係，公海好似有講過

week1 正路應該停晒
week2停機會稍低
今次大選都冇咩懸念(好似係)

卡加里,魁北克,滿地可,渥太華

jiae又同mijoo一組

永遠都分唔開佢兩個

sad bc果邊

唔係喎Quebec近trt喎

kei唱歌真係
吞左CD

jerry輸咗
點都好kei子好波

五月頭番香港
如果五月尾佢地仲係度即刻去追後三個

Open Concert 열린음악회 20170423
成個月前錄，所以冇夜煙

Teaser高質

美妹靚喎今次

不嬲都咁靚

5月頭岩喎過黎

個人teaser
金髮再加佢件衫有藍色邊隻襯色好perfect池

今次又會唔會有人過黎探我

你幾時番過去?

唔係話backpack架咩 拖咁大個喼既

好似一半觀光一半camping
大姐二姐做backpacker實好搞笑

隨機Booklet 係咩玩法

下次可以隨機CD

個加拿大program見到我唔好相認求下大家
btw新碟我可以幫大家換想要既封 求可憐下我

今鋪。。賣腎都唔掂。。。

咁多隻碟剩係中過兩次智愛

智愛合照個張影到有啲似hana

美珠心心fail

煎呢個look靚咗好多

最後都有

kei包 show

好lag

直播刷牙

煎好靚

Soul都靚

原來soul冇跟大隊飛

唔怪得vapp唔見佢

Visa問題遲左1日

腿腿腿腿腿

煎啊。。

狂vapp

頂同時2個 咩玩法

好正啊

呢輯相面包影得最好

“我”眼妝好似有啲over咗
但都係咁正

忠誠!

Lovelyz 開左v live ch+ 又要洗錢啦 加埋infinite個ch+

輕鬆汁到一個月免費

幾錢

應該仲有免費位

Ok la 1蚊1日姐

mwave又出now, we親簽
點解要咁...
今次真係唔知賣咩好啦...

210蚊隻 random1個簽.....

上次買完R U READY,今次唔會買la,又係random1個簽
btw啱啱mnet終於寄
利申ah choo抽中kei
舊飯留名

[V 최초공개] 러블리즈(Lovelyz) 2nd Album Repackage "지금, 우리" Prologue Film (Full Ver.)

首歌有啲似CJL+Destiny
但以武林嘅性格，9成9係intro

真係好鐘意今次嘅concept 好靚

話說1st concert dvd幾時有消息？

10成10

GIFT BOX版

買啦買啦買買買買買買硬

拎去啦$

無錢啊

今次真係要更落力

點解大家會買gift box禁神奇

laboum 拎首一位
我們又被討論了

點解咁講

吓....佢地都一位？
咁梨子超曬班la wo...
but，近排好似冇咩大團cb

討論下咪幾好
我記得舊登d 人屌各大團kpop post開係音樂台
但係冇屌我地
因為個post沉到佢地唔會見到

呢個POST就快又CB都未爆

梨子真係好慘 明明俾都好好 但每次cb晚時間

傷心到打錯字

只求今次cb順利

如果intro拎黎整首歌應該正好多

冇teaser直程靜晒

今年WOW!如果係1月回歸係得
係武林中意撞人

智秀個假髮

好好笑

不得了 啲角色

有v live

幾時1001

cb前實推得爆 慢慢黎

推

希望今次出發見到梨

見就好易姐

未見過

1個月見10幾20次

聽日回國呀等埋佢地到先走囉

Jin

煎

jin今次個look好
以前都冇乜點睇佢，拎左黎做wallpaper

由안녕開始已經好留意煎煎，剪咗短髮真係好襯佢

武林我DLLM

又咩事

？

搞到智愛站關站
好地地為左班fans等左成日行出黎搭車都好呀
竟然就咁走左去
公司

邊個站關左

teaser

러블리즈(Lovelyz) "지금, 우리" Teaser

好強勁既節拍

6:00 PM
不過包同美妹今次

希望有1位

突然醒起尋日音中預告
應該冇人信過個背景音樂真係CB首歌/intro黎